叫深圳人一齊罷工 中國大罷工

先有用

How

21號去完武漢返黎 琴晚去咗朗豪坊睇戲

省港大罷工

你要話俾佢哋知

係中共洩漏生化武器先得

#千人計劃